[
    {
        "question": "Ordena la palabra: IDCMOA",
        "response": "COMIDA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: CEHLEUP",
        "response": "PELUCHE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: CLEHEUP",
        "response": "PELUCHE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: PATLPO",
        "response": "LAPTOP" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: PATOLP",
        "response": "LAPTOP" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ÁIPDOR",
        "response": "RÁPIDO" 
    },
     {
        "question": "Ordena la palabra: PÁZLI",
        "response": "LÁPIZ" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: LDEUC",
        "response": "DULCE" 
    },{
        "question": "Ordena la palabra: CSÚMIA",
        "response": "MÚSICA" 
    },
     {
        "question": "Ordena la palabra: EMÍITL",
        "response": "LÍMITE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: MRÁACA",
        "response": "CÁMARA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: RTORTAE",
        "response": "RETRATO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: CÉHILE",
        "response": "HÉLICE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: NELUT",
        "response": "TÚNEL" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ARBÑA",
        "response": "BAÑAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ANJRMA",
        "response": "MANJAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: STICHE",
        "response": "CHISTE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: UBEOQB",
        "response": "BOSQUE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: IRTGAR",
        "response": "GRITAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ELUOCL",
        "response": "CUELLO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ÍNDARJ",
        "response": "JARDÍN" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ECAMTA",
        "response": "MACETA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: UGPLAR",
        "response": "PULGAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: RECRAR",
        "response": "CERRAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: HULCRA",
        "response": "LUCHAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: NABCLO",
        "response": "BLANCO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ARLBILRR",
        "response": "BRILLAR" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ILBOROL",
        "response": "BRILLO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ECZAIN",
        "response": "CENIZA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: MOSRBA",
        "response": "SOMBRA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: RSEETU",
        "response": "SUERTE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: NICBOA",
        "response": "BOCINA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: AFRAIJ",
        "response": "JIRAFA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: HCCOEH",
        "response": "COCHE" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: SMAUPE",
        "response": "ESPUMA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: AMRATP",
        "response": "TRAMPA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: TLAFUA",
        "response": "FLAUTA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ARECDU",
        "response": "CUERDA" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: AVODEN",
        "response": "VENADO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: REPOR",
        "response": "PERRO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: DLARLIA",
        "response": "ARDILLA" 
}
]
